頭條新聞 不斷用 盧偉聰 含撚條片

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

Ok